[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2318）

1

大波冇啦

slow

阿德12m

2019阿德一定得

即場可以買咩追
針哂琴晚贏個d

屌你老母有冇咁撚黑
一買就下盤屌

10.5b 死左啦

7.5 8.5 B諗得過

戒澳職

0:0
我係咪睇緊澳假

上盤

0:0 角細allin

係馬會睇住班阿叔 成身酸叔味
次次個波去到前場就話呢次似入波啦
就好似bet365危險進攻咁

下盤贏球半wo

又一場垃圾

下火場水手上力

屌你又話下盤

唔係掛 今場頭45分鐘 完全冇一下差d入既念頭

入8.5b

笑什麼 過多幾年你都係咁

水手岀名半場王

下半場例牌刷c

即場jet 半一 1.88 大小 1.5 1.88
即係？

水手上半場冇入波
下半場實比人屌爆了

臨尾水手有腳門前one touch射高咗 算唔算精華

買左水手贏
係咪要驗腦？

上個禮拜澳職全部大波，今個禮拜會唔會全部細波

平手波開讓球半

你搵錯場買

唔係架 佢地過左半場 有界外球都會話今次似入波了
坦白講呢種精神勝利法 我好佩服

琴日4:3

點樣賭呀

買下開上 買上開下

停c畀我入7.5ok?

陣間有無人睇好阿德

上盤已針

8.5 9.5

我個角大

俾你入完7.5都開唔倒 到時唔好叫春

畀我入6.5

完全唔明讓乜撚球半
希望下半場會明

反手黎， 全部買左細波

等買馬

巴打下場買咩

半大鐘，角大針，全大都針。。
下場仲玩唔玩好。。

一折收飛

冇熄機都可以話入波

頭場調番轉 山雞咁垃圾都平手
操盤手係咪飲醉酒

輸半算啦

買了11.5

J

去定馬會都得 澳假邊有咁簡單

好精彩既比賽

唔洗住 澳假下半場乜都有可能發生

8.5 個b 仲要低水

加油水手 加油水手

入完一粒 比人炒8粒都得

加油水手 加油水手

買？

山雞咁都唔差嘅
你老母jets

個盤點開唔重要 最重要狗會場場有錢賺 有水抽

呢個真 其實佢尻開就得

呢場開角細我直播切賓周今晚加送

想買1.5b, 同8.5b, 等到50min 有高水先

鳩開你地都買上盤架啦 馬會驚閪

珀斯輪換3個人

留錢買馬好過...

可以幫條賓周醃定味先

13.5s

個個都話識睇盤 咩回飛 點知全部都買大

球探彈app既

唔想你睇到0-0

本多終勝

邊隊刷角一世球迷

1.5s

已經連續幾日又上又落都係果個數

水手入未?

8.5 9.5

買左上盤，準備驗腦

支持角細

10.5b天台好凍

水手個26號 咁矮 有冇165.. 00後

開唔撚到球探

原來全世界都彈app

1999年 apps冇data 第一次上陣

我開倒啵

開到wo

見對面廢， 咪出佢黎吸取經驗

西波 等7.5 先買大

水手入啦

水手刷角入

唉買左乜

6倍客勝 隊幾十蚊落去玩下先

水手fg 做一季球迷

上盤輸半當贏好嗎

未買， 諗緊1.5, 8.5n 好冇

支持

冇角

狗會快撚手d 7.5啦

企到好撚硬

4c

8.5b 去唔到高水

仆街
4c

水手上力

上半場留力 殺半主半大

cccccc雅 急call

屌 一等就有角

上fg 力就夠

巴打
好過豬錢比狗會
記著勿all in..平注+過關=王道

客隊刷c 終於肯攻

agger

水手刷角入波

水手順風踢 好撚大風

買左上盤補左水手

10.5落得返黎未

jets廢撚到.. 0攻勢 等死

跳落黎

半3 全10叫爆區

邊隊有角g chi 邊隊

半3 全11 叫爆區

10.5b

刷返4,5個等你落返黎

全11得唔得

-7c

55波開成一球球半

刷c

水手Gogogo

澳假出招

比多7c我

5c

5ccccccccccccccccccccccccc

真 下盤派錢

5C

ccccc雅 急call

角角角角角角角角角角角角角角角角角角角

召喚連c雅

睇嚟澳假劇本係半場終於送到現場

1.5b

咁都唔撚入屌

我要ccccc

刷c啦

屌
買個下有角

完場比11c我兩隊一世球迷

1:0

10

買佐上盤

終於入

入9.5

糕

無入球

球半上盤出黎未！！！

1.5b －1

屌我個fg

屌你老母

入球大角大乜都未買

Goal

GGG

我要角

出左一半

炸左佢pls

Gg 水手 first goal gg

出嚟jm9 出嚟柒？
入多球先出

入左冇c了

上盤手足
又有半格

快

1.98買左1.5b 希望開到

真goal？ 依排被人炸到人都癲

cls

Var?

繼續守啦水手

打住飛機等完場洗唔洗切賓周加送

real goal喇

上盤
8.5
9.5

水手反勝好嘛

1-0完場啦
唔想輸

唔係呀？

快入多球

入左要刷角了

見到1:0，個心沉左沉，一野針哂琴日果d

球半上盤
比多球屌你老母

水手想蠃就刷角啦

垃圾水手局攻冇得死守啦掛 俾人456啦

最後的飛機

識波 8:2

4c定5c?

5

角角角角角角角角角角角角角角呀

俾多6c黎啦

入多2球jets!!

好

水手反攻啦 仆街

光輝對阿德
只作參考

求入多粒

2.5s

呢場1:0完場 又死唔小人

2.5b

嘩屌
柏手g
卡斯度 基佬後備

珀g主場好勁咁

9.5b集氣

光輝冇基奧治?

入左波水手唔識刷角 角細穩啦掛

jet唔好妹 刷角呀

唔好呀，1：0真係ifc

9.5 都變高水

C

水手 睇好你反底架

集氣

快撚d比c

後備

冇c了

追和得唔得

好似柏g d後備成日輪換，平日都有上場

你個閪就無

上呀，刷多5c

有無奇蹟連C

係

澳假var好黑暗 越位入照計

8.5高水入

拯救好多生命

9.5s gel

求其搵人入多2粒先啦

30分鐘 5c

射精俾多球好無

都殺好多人

一堆半大 10.5b

-6c 係咪排定隊上天台？

8.5足水買少少大先

澳假買細既唔抵可憐

10.5b集氣

唉上哂去了

9.5角細gel定頭先

C啊

天台好凍

智巴講得好岩

又開始妹返？

3:0大家開心啦

角球超人出動

唔要輸半

1:2

1:0力頂

而家咩情況 妹波？

一陣噴精rc
水手狂刷角
最後反cup
我已經寫好劇本

jet 比多粒

主妹波中

有預感3場澳假都1球

波膽1:0中

角細 gel gel

6c未

買左10.5大點補

屌多粒pls

又一球到尾

補左飛 輸少啲

6c

噴精入多球

封乜鳩

下盤頂住 1:0妹住完

cccc雅 急call呀講真

刷角啦水手 刷角有回報呀

-5c

1.85 再跳多格就有角

連c雅

又爆角

半00
全11
Super啦

feel到客會追和

10.5 大穩了

又等唔到8.5足水

9.5入？

開8.5 高水得唔得呀

刷角即刻做球迷

G持

等唔到2倍

噴精中出佢未呀

仲差5角

1.5B開得未

快啦

差4c 叫爆佢

客盤仲有一半驚閪

same

冇啦

我唔要豬半呀

嘩 jets護空門

7c

-3c

7c 8.5無了

咁樣唔入

買9.5足水又封 屌你老母

ccc雅 急call呀 快d到
差3個

水手咁快刷

-4c

屌你追和未

7c但你入未

一人一次

咪就係 屌

再集氣

水手入波開個1.5B先

-4

10.5 角大穩到

-4c。。
就算中埋仲有一關

快啦 2:0啦

屌你老母買唔到

刷角即刻做球迷 刷角即刻做球迷 刷角即刻做球迷 刷角即刻做球迷

噴精og未

Block撚多個傻仔
又角球超人

次次等足水就有c想點

10.5b想落返黎

8.5 派錢波屌

集

噴精噴精 噴到對家冚家拎

1:1未

就快

9.5s 11.5s點輸

水手ng呀

噴精立即2:0

又1:0完

比多球啦屌

10.5b叫爆佢

1.5/2s

追和先啦 下盤上緊天台

1.5B爽手啦

上盤超人

角大手足準備進場

水手比個全格我得唔得

10.5b天台好多手足震緊

水手入一球比全格黎食下

ccccccccccccc

1:1

唔會又1:0ft

又冰角

ccccccccccc

射精入多粒!!!!!!!!!!!!屌你老母快goal!!!!!!!!!!!!!!!!!

9.5b1.8水入

唔該再連多3c

入啦屌

噴精射撚爆佢

失多球 就得

11.5B 凍過閪水

射精係咪打假 呢段係咁放水

入未

上盤企到就結冰

水手上一場識入波今場唔識入

2.0入左

水手隊波冇simon順到

射啦屌

3 1ft得吾得

9.5s未驚過
Gel頭收錢

噴精機中出水手，入佢老母西

20

開到先有用
差3隻 集氣

等爆

水手準備入一粒

可以，但我要水手ng

cccccccc呀

Cccccc

連c

比c 連c 爆c 有c

主整多粒

入多粒啦屌你老母

2:8未

大家一齊叫c

CCCCCCCCCCCCCC

客ng未

3 more c plz!!

高水上盤開啦屌

下場上盤allin算了

Ccccccccccc

智巴繼續屌尻佢啦 條友真係唔識

下盤人足上到天台

屌你老母，人如其名，單機啦7頭

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

cccccccccccc雅 call急call急 coming 比c

噴精機入多粒

nba未

噴精快射

上下盤都排定隊啦

10.5b準備跳

1:0完呀

射精入未

又停c

9.5s穩如鐵塔
Gel頭收錢

噴精機快噴多粒出黎!!!!!!!!!!!!! 噴多粒我今晚打3次J!

快手D啦入多球呀

點解大家輸完一場大波下場仍然會追大波

lm

我大你兩次！

角細 gel

快手入多三粒

噴角機快啦

因為開大囉

似有絕殺，睇下上盤定下盤巴打針

噴精屌你老母入未

顏射未呀

停角了

噴精攞張戰神卡先啦
手水手要刷角入波呀

收返埋啦
傻西

9.5b 2.5水未

上盤手足針晒

噴精

水手追和唔該

唔似有 似1:0ftq

73min no goal得2.1 jump得

小卡比 叫c呀 叫爆呀

角大手足 天台等啦

澳假未到90+都唔知咩事

做咩又停c

好過無

集氣呀

c呀

屌你又一球完

cccccc

射精呀 屌你老母

輸波就刷c啦仆街

刷爆佢角啦

10.5b想死

55波開球半 屌你垃圾聯賽撚狗咩

好耐無買C
買左半細
無野可以叫

噴精噴精

1:1 大家開心
快D 啦 水手

主 5分鐘內 Ng 超級無敵重心

其實佢地知唔知個龍門響咩位置

Ccccccc

上盤已死
執番半格感恩

我要水手刷4隻角同入波

會唔會又停c 30 mins

Block左個傻閪事後狗好耐

手持9.5B...

2:0完場 唔屌閪兩日

入左

唔買果場就大波大角
買親果場就細波細角

刷c啦屌

比c信心
水手幫我地連c
仲差3c 加油

噴射船80分鐘前會入

下盤拎半格走ok?

全格啦

係唔明D傻西明明見有角入
都仲要扮買
之後又要扮買唔到post 上黎
成個傻西咁

ok

2:0ok?

追和，1：0完
唔貪心

頂實個無入球

接受

好呀 比cccccc
急call c雅 連c雅到場

有冇10.5b手足jump左

FT 1-0
7c

快啦 2:0我塞噴射機入屎眼

求下你開個1.5B黎

人地串緊你呀..傻西
識唔識字呀?

連c雅召喚

Jumped

跳啦

9.5都jump左

唔好放棄呀

死埋啦

水手點頂jet攻勢

細角 啪啪啪

快啦 噴精

球半 1:0完場
狗會派75水 抽水最多

刷角呀你老母

差三屍 diu

精

水手預備入波

噴精呀

jet 冇攻勢， 唔駛頂

角細 gel到

最後10幾分鐘 比個奇蹟開個2.5b好冇

77min nogoal 1.8

10.5b係空中

針到

水手我求下你入波

Gchi

刷c啦撚屌水手

角球雨未

刷角未

唔似入到 有半格偷笑了

差唔多喇，有冇兄弟約埋一齊上路？多個伴…

斷腳啦

水手刷到4c追和做球迷

唔屌唔撚得

-3cccccc

88888

8c

8

信念！

-2c

屌你老母我要C呀

快連c

-2C

-3cccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccc

比球12m水手啦

嘩屌又差d 1:1

8C

角呀！我要角呀

請問連c雅係唔係度

我唔想跳啊

feel 到呢場1:1 , 屍都唔俾上盤撚

比多3隻世球迷

貼我女神，快！！！

-3ccc

9.5 大C 細C 請排好隊

刷啦

8.5
B 就cashed
S就jump

半多球黎

起碼3球 黃金機會

有ball 入好似好吸引

水手入波

快啦噴精 你老母個臭閪

-3C
快

水手差啲

水手

上盤手足輸半當贏 唔係講笑

-3c 幾時可以落返黎

水手 會唔會和到呢

8c?

又一球

幾碼都唔入 水手食屎啦

-3cccc

Yes 3658c

快啦 噴射精

-2ja...刷啦，屌！！！

水手和波 11c ft 一世球迷

刷c啦仆街水手

次撚次噴精領先都係咁玩野cls

2 more 2 more

水手前幾場係點入波

唉-3c

集氣2:0

奇績連角啦仆街

11c一世球迷

8888888
-1
快手

等輸

2c雅 連c雅 比c雅 有c雅

排隊啦

屌你老母jets個領隊 1:0 就守on9

11c 地鐵站大叫我愛連c雅

咁又唔好

啱 輸撚埋佢啦

水手啲波，下下唔入，可以check球員戶口啦

角呢屌西

捉佢去含撚

同人講澳假最後十分鐘連補時無角
無人會信
所以8.5 9.5未撚驚過

水手1:1未

想睇

對chow果場咪係囉 最後俾人2:2追和

有無奇蹟2C

接納

8872
入球大細
星期三 2
紐卡素噴射機(主) 對 中岸水手(客)
入球大細
大[1.5/2]@2.88

$ 1000.00
太吸引...頂唔順

你買10.5b

大波連針兩場
戒賭

點解會冇連c架

我好驚

球探寫7c

越撚夠位未

換三個人 補2分鐘

苦主here

9.5b又足水

水手入佢

返去同你老冇講啦

82分鐘啦

又半1全1

好吸引

1-1未

遲早1:1

隊多球啦 噴精精

屌你澳假

比水手1分啦

就快達陣

噴精反擊入

邊有半1

幾時有半1，你老母

2c please

下盤杯

入左停屍間

10c完場 gel

999999

-2c！

9c

sor

一陣又一球到尾？

噴精快絕殺佢老母水手!!!!

-2

連c未！

一樣

可以擦的話，不要冰

俾多1c啦習大大

99999999

求10

俾多2c黎

9.5吊命

-1c

連c！

刷角即刻做球迷 刷角即刻做球迷 刷角即刻做球迷
-2c

10c

水手值得一球

8.5 gel

求10c

奇蹟連角呀

2more 2more

乜撚野

?

你講既野唔係冇道理，不過見過鬼就怕黑了

求10c, 1:1

2-0未呀頂你個肺

Lm

咁都唔接實要送角

9C

屌你老母噴精 隊多粒啦

11c 1：1ft

求主一角再入一球

求10c 1:1

角球咪撚報假

球探個c壞撚左呀

9.5s jump

-2c快

水手努力

㩒入去睇啦

1比1未阿 屌

睇錯左
我應該去驗眼

上盤
9.5

頂實呀！

貼飛 你唔驚停C呀

唔撚識報 咪撚報啦 9up

咁撚樣 頂實1:0算 痴撚線

水手下球

下盤補埋lu

咪撚10c完 dum晒春

刷c 有回報

比多角

上盤俾人撚狗

比1C我

11c 1:1 FT

都係寫7c 球探個人on9

唔想做一角超人

jets屌你老母

8.5個啲已收錢

刷c呀仆街仔

7c完

有種出多2c爆我

2c未

冇可能兩場都冇劇本架wor

入完一球就妹鬼吾望你和波

上場輸錢既飛都唔貼得

冰撚住9呀屌你老母

10.5B 苦主

睇進程個到呀

訓咗幾耐？

比多C我啦

珀G又回

10.5s 練心

成班文盲

9.5 開埋 大家開心

1c就夠

球探睇角球， on9?

球探神神地

刷角阿屌

至少1c啦唔該

刷角即刻做球迷 刷角即刻做球迷
-2c

2c快

比多勁球啦屌

水手今場又識刷， 好想屌哂佢地全隊老母

-1c！！⼃

我要水手入波

100000

-1!!!!!!

應該10c 1-0完

召喚連C雅

9.5b cashedddddddddddddddddddddddd

-1

Cashed

1-0 10

10 confirmed?

比多C求下你

哇

-1c -1c -1c-1c -1c

10c nice

比多角一世球迷

-1cccc

9.5s位巴打針得

9.5B手足 我們戰勝歸來了

1比1 未

CCCCCCCCCCCCCCCC

9成人收錢啦

應該 1:0 11c ft

9.5 cashhhhhhhhhed

頂撚住咪刷啦

10.5手足 叫爆佢

10.5 想落返黎

jets屌你老

2場都1:0

正臭閪黎

頂住

又係即場角打和

10.5b手足一齊上

感覺到絕殺追和

唔好落住
比埋先落

10.5s練心區

下場我柏g又 1:0

我愛連詩雅！

10.5

岩岩低水有8.5 再入

10.5b叫撚爆佢呀

上盤又針

絕殺快D 噴射機之鬼

又角大到

9.5達陣

明明唔洗練

心都跳埋

齊數
10.5b 加油

cccccccccccccc

明亮直屌2.9 倍都準備中， 下場直接跟佢了

齊羊

10.5又開唔到

補左9.5b 10.5b等緊𨋢落返黎

玩即場角真係回唔少血

比多c求你

收工

有c雅 連c雅 11c雅 角c雅

差1c呀屌

11c

奇蹟！

入唔到無再入lu
等賭馬算

比10.5B一齊勝得唔得?

11

cashedddddd

開多個 大家開心

差1呀屌

鬼唔望噴精成隊今晚噴唔到精

10.5落黎先

11 easy

差1c1goal
水手

10.5c 既巴都齊

奇蹟呀屌

好波呀屌

9.5B 10.5B CASHED

仲差1?

10.5b手足

10c,好緊張

大家開心

今日兩場都係咁 痴撚線

角球大勝日

又係1球角大
柏芝又會唔會係咁

落返黎

角細又針

屌你老母噴精機

12c

上面好凍..我都行緊落黎

條3x1咁都留翻條命
柏g我唔該你地刷角

角大孝感動天

尾段爆4角

水手和波仲開心

好感動 有11c

11C goalllllllll

解我blocked 唔該

補幾耐

11.5b

入多粒就完美

11C了

10.5b話左唔好放棄 係有奇蹟嘅

屌垃圾咁都爆

澳假角大清泉

補幾多？

2.02

同老鼠一樣
12角1球

11C GOALLLLLLLLLLLLLLLL

波台大勝日

4

角大巴我愛你地

澳職買角細懶獨特抵你地仆街

一世球迷

11埋 點解呢幾日好似場場角大

無波入你50c都系垃圾

+4

2比0呀

1：1ok?

今日係角大黨既天下

星星派me

屌你老母上盤又死

水手ng 要撕飛了

角大 大家開心

ok 絕殺

11c咋啵 邊撚度12c

上盤拜托

依場無賭

如果1:1埋收曬全格就好

劇本個結果唔會變架

角大

+1c好嗎

12.5c高水冇人買

角大開心仔

角大大船又羊

快啲2:0 一世噴精

係咪角大全員收錢？？

無11.5嘛

係, 即場全角大咁制
除左澳洲, 但澳洲半場都開到角

1.5/2 絕殺未？

派me ok?

呢排都係唔買大波
轉去角大黨

光輝半大

19:00 果場買晒角大 + 2.5 細

屌你又唔入...

水手1：1集氣

屌你呀串

+2gc

夠膽就1:1

12角

上下盤casheddddd大家開心

水手 next goal

2埸12C 完

角大加 2.5 大

差一球

兩場都1球 12C 代表咩

上場停角輸到仆街都仲要派

12角 + 1球

水手正氣刷角

呢兩日好多場都角大

11.5 都開到 有無人高水入左

下場唔會

1:1未 快

下場

Water hand var

13c

屌

13

13？

Var

爆c

呢位巴打轉頭有冇時間幫我驗驗腦

CLS

唔記得補

水手屌你老母， 今場冇買就識刷

下場要買大波了，冇可能3場細

角細黨死曬未

半3全13

last 11.5 有5倍

爆晒角

12.5@5

10.5b cashed就算

係無諗過爆

估佢唔到

無心串 睇錯飛

12.5黎

Marines好似要追和

Last 12.5有6倍...

最尾先連c

12.5B5倍俾佢截咗

上盤又死屌

係6倍

講好既刷角回報呢？

驚左咁耐

見到佢一路升3.幾就無理

角細黨潛晒了

踢到咁都咁多角 澳職真係寧願唔賭都唔買角細

下次玩角算
唔玩大細了